我要好多謝每一個係tinder superlike 過我的男仔

雖然到呢一刻我都仲未知邊個係我既真命真子
但都好多謝你們的愛

列作臭雞發現䅁

唔想返好想自殺
我明 我真係明 我好想死真心
我都係…想一了百了
個心好屈悶，好抑壓，好唔想有明天